一早起身 呀爸帶我去鏞記飲茶

有隻蝗蟲唔肯等位 佢仲要鬧我呀爸

去差館唔洗等 打佢一身都係叫你地和解

支那問題一律建議武力解決

又引

佢一身金飾 籮柚鑲金 鑽石九卡

佢揸benz ?

佢一身金飾？

你唔掂

一身金飾蘿柚鑲金

yes

阿爸是李剛

你媽個逼 叫我等位 你無嘢下話 廢柴
我一身金飾 籮柚鑲金 鑽石九卡
吐篤痰都 浸～死～你啦廢柴

但係都要 等 位 㗎啦廢柴

有聲

核突支那style

我啱啱搭車 喺党鐵入面見到有隻蝗蟲 屙篤茄

哇..忍屎係佢嘅職責wo.

好鬼臭呀 吹bear bear

未到

望望望叫你忍屎 講極唔聽

痾篤茄 嘩你好鬼啡

唔講唔知咁就8年前

oppa 支那style